［究竟張超雄有無政治智慧］小弟分析點解要反對超雄方案

一）
張超雄個修訂方案，係根據「台灣」並未被中共吞併的前題下所提出。

但台灣被中共侵吞的情況越來越普遍，難保10年內中共已經可以完全回收台灣。

條例修訂通過後，假如中共回收台灣，條例反而會變成漏洞，因為中共政府可以要求港人移送台灣，再由台灣轉送至中國內地或澳門。

二）
條例修訂未通過，張超雄尚且可以撤回方案，但條例修訂一通過成為法律，張超雄根本無法撤回。到時，民意下降，保皇派依據修訂條例，再提出修訂，以現時保皇派立法會人數，絕對可以強硬通過。張超雄只會成為千古罪人。

解決方案：
1）進行一次性日落條款
2）等陳同佳出獄當日，應該會有唔少人接佢放監

721 中環見

721

當台灣都比中共佔領左
香港一定已經收左皮九世

其草案亦只容許香港引渡逃犯到台灣，而不能讓台灣移交逃犯到港，故此不會有在台的政治犯或義士被引渡到來港。

兩個國家 所有引渡案件應該係相向對等。 你依d條款 台灣點會接受？

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

個QR code會link去下面條片

海外手足 / 準備去旅行既 print定幫手貼